［和你返工］我就醒咗啦，你呢？

發燒要戴翻個口罩出街先！

Tui

好眼訓 早左成個鐘起身

你地換唔換黑衫 定普通返工衫算

仲訓緊教

唉

推

好撚眼訓 早左成個鐘+1

我已經放棄咗香港
一個殺人放火姦淫擄掠做齊嘅政權
你仲敢繼續住？
希望手足們可以倫敦相擁

( Show Blocked User - BBBBBBBBBBBBBB )

起身啦

Push

醒了

夠鐘啦

我都係 咁岩ge

六點起身呀屌

帶黑外套

醒左好耐

醒左，推

黎緊啦

準備刷牙食早餐就出發

等緊巴士! 比平時返工早咗2個鐘起身

食完早餐就行啦

本身個post去咗邊 想推翻上嚟

返工啦

早晨手足們快d出門口啦

現全黑

早晨

一陣見

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post
仲有要係街airdrop啲文宣俾人

hi

早晏

出門口喇！

推，行出馬路俾多啲人參加

6點醒咗喇

黑衫口罩好正常
最鐘意聽到有人係隔離吱我
擦存在感，費事佢唔知宜家打緊仗

醒

搭緊巴士

凖備出門口

已出

眼撚訓

出發

等緊頭班巴士

推 一齊返工啦

早晨啊

想問下觀塘係未行去九龍灣翻工？

出門口

冇訓都參加活動 一陣行完返去補眠

出緊

上咗車，堅嚟緊

返到公司喇

黎緊啦銅鑼灣！

已出門，支持活動

食緊早餐

可以一齊番工

無訓過就係等呢刻

一齊番工

pish

等緊車

上左車喇

push

大西北去緊旺角朗豪坊

騎牛出梗城

緊急召喚！聽朝有1111罷工前哨戰，港九新界和你返工

你有權利戴口罩嫁
唔係你有病先戴得

Gogogo

係沙田定大圍開始？定雙向

無人理
就快輸了

gogogo

學生哥陪完你哋返工就返去繼續瞓

手土

跨區返工而且我個區無
好想同手足們一齊返工

提一提大家，小心便衣黑警埋伏

好眼訓

坐車黎緊

PISH

早

大家去到行果刻先戴口罩 以免比狗咬

coming

出緊嚟

咁帶黎做乜？

好眼瞓
Gogogo

搭緊車

旺角手足係邊呀
C4出面得幾丁友

出緊cwb

唔係搭9咩？

陣間見

你都唔想未行已經比人拉架....

上環有冇人

出發緊喇

係龍門，好快到

食埋個早餐準備行！

已到銅鑼灣

已到銅鑼灣！

黎緊喇 一陣見

就到！

記住行人路係好窄㗎，大家明啦。

朝朝都咁早出門口
原來大家番咁晏

tst

觀塘情況點 爆埋石出嚟

可能要8點1-2先到，塞車啊，等埋

兩架豬籠車經油麻地向旺角方向
坐滿綠蟑螂

旺角見

冇人醒

出咗門啦！大家加油

教育界8點已經要喺公司

到銅 行緊去集合位

尖沙咀無人

咩位置

去緊觀塘

#銅鑼灣 往 #上環
新集合地點
時代廣場

#銅鑼灣 往 #太古坊
新集合地點
維園噴水池

老銅係邊集合？
又話sogo又話E
btw sogo東角路口三綠狗

九龍灣有冇人

真？

出左

準備訓

人呢

做咩臨時轉

tg話 E出口 又話半島
兩個都冇人

觀塘

醒咗啦

旺角無人也，快啲 起身呀

下一站cwb

Tg group admin 講
好似因為sogo 重狗

Me2 到時見

我係sogo見唔到

見到啦 sorry

上環有幾個popo

十分鐘前東角路口有幾隻

半島隔離落咗一車軍裝狗 目測4-6人

已到集合點

1 eu閃燈冇聲

起身了

係咪準時行？

E4 出口再多D

兩閃燈豬籠停咗喺K11出面 未落車

有 等埋你

mk 行未？差2個站先到

觀塘冇乜

九龍灣要人

大圍有無人

太古人呢？

抵達觀塘

推 銅鑼灣要人

趕緊去

太古完全無人既喂？

仲有兩分鐘咋

時代?

同問

時代地面

冇..

我都想知
喺亞皆老街嗰邊嚟緊

太古要人

等埋，地鐵上緊黎

接近100人

有無沙田資料？差兩個站

老銅撚表示羨慕

葵芳站有無人？

morning sir

大圍呢？

半島人呢？

上環係唔係比popo 嚇到返工變收工

已到

觀塘冇人 已走

銅鑼灣向太古方向行緊

葵芳要人

💪🏻

冇你老母呀mon po狗

sogo or timesquare？

係囉人呢

就到銅鑼灣

上環要人

時代

太順手禁咗不推文sor

LPC 有幾個

銅鑼灣西行行緊?

行緊？

岩岩開始

老銅行緊

狗多過手足

等多5分鐘 無就走人

去到雅蘭中心

沙田行咗未？

早晨！

灣仔方向批人係邊？sor遲到

深水埗咩情況 ? 塞車遲咗

多唔多人？
嚟緊

太古方向行到中央 歡迎加入

沙田冇咩人
可能去哂大圍

追緊來

我到差唔多到

葵芳行緊啦

40左右，就行到葵興

太古城係邊

時代班人走咗？

唔見人既

旺角岩岩過信和

過咗太古坊未

登打示街

啱啱過鵝頸橋

行緊了行緊了

到林士德體育館未

防暴到防暴到 好走快兩步

請問太古城過咗太古坊未

沙田行到希爾頓

想知大圍點

其實行得好撚快

岩岩大隊過，隊尾就到

岩岩起身

見到你地了

灣仔方向到邊

上環向cwb隊伍去到中環

行到返公司喇

沙田行到邊

觀塘人呢

咁你就好行夾唔送啦 仲講咁多把撚咩Sir

灣仔方向行到邊啊？行慢啲啦大佬

巴士排長龍 排得好開心

你地係咪行得好快

中人壽

遲左少少姐 開晒turbo都追唔到

你跑啦！

me2, 行緊彌敦道完全唔見手足

成班警曱一早捕定係度

太古巴打

去到麗閣

德福A出口對面馬路有兩豬籠車，手足小心

會唔會迫曬人去地鐵

有無得兩面搞

太古去到水務署

兩邊已起步

依家呢？

葵芳隊伍應該一百五十人左右

男人老狗 20度就要加件jacket
Weak到

向中環行到灣仔地鐘站天橋

係邊？去到佐敦都見唔到人

葵芳行完散左

啱到佐敦裕華

Mk出發人群將到佐敦

慢少少pls

觀塘去九龍灣行到邊

收皮啦，我要喺倫敦度創立新共產黨，你以為走得甩咩
下個係倫敦，最後係全世界

路線短，好快完成

過左電腦城

我都想知，未落得切巴士就望住班手足走左

mk tst已匯合！

趕住返工

追左十分鐘終於追到觀塘>九龍灣條隊

和你打卡

Mk隊伍有無多人過上次？

和你返工發展落去 唔知可以點進化呢

西方邊有咁易搞共產黨

牛頭角to九龍灣位置

沙田少人到....

搵唔到大家

早晨美心太子女
今次到放棄成個香港拿？

mk唔錯
但尖咀唔夠

有啲嘢唔到你決定

下次未必會再參與
等左10分鐘都未出發唯有自己行先
完全無顧及部分返工既人

起唔身

往上環方向到PP

搞多幾次練下早起身

預咗遲到 銅鑼灣去太古坊行行人路無咩可能一個鐘得

Mk 到美麗華未？

已知尖咀同旺角係準時

仲返工我行直接返屋企

相認個位同上次一樣

葵芳準時

牛頭角會師

港島區兩條隊今日再喺PP相遇
好撚正，大家一定要撐落去

中環k出口一堆防暴

0805到葵芳 影都唔見埋

人太多行人路唔夠行果陣

東區係北角相遇了

你嘅說話好難聽，得罪黨

一開始係行得有少少急

九龍灣好似同上次差唔多?

尖咀旺角都係
因為真係要趕返工

我返咗公司啦多謝大家送我返去

觀塘塞車塞到傻

930返工表示 行完再慢慢食茶記

深水埗

我都多謝大家送我

兩次九龍灣都無準時出發

支持

葵芳友完成！

尖咀起步去到旺角啱好1粒鐘
仲要行返公司
0900返工嘅話其實好趕

頂遲左2分鐘仲以為大圍無人，原來已經起左步

下次一定要join到

上次準時，但今日唔知醒

tui

有冇人知觀塘行完未？

葵芳好短

九龍灣係唔係例遲番工

由官塘成功行到返公司
兩隊會師真心感動!!

尖沙咀九龍公園個邊頭先有兩輛popo車經過，在之前海防道彌敦道有一批手足剛戴口罩叫完口號行過

總結下
尖咀8點 有軍裝喺半島逗人 冇耐走咗
沿途和平 有狗車但冇落地

中環好多人

平時行都唔使20分鐘

中環有跟尾狗

咁睇得起葵青 3豬

兩隊拍手個下

葵芳幾多人？
尖咀起步得20-30

60-70到

去鰂魚涌方向都有100人無人講

咁你躝啦廢物

旺角好多人
同tst隊相遇
相比之下tst比上次少左好多人咁

因為未行完 大家專心行緊

係北角成功join到條隊😌

返筲箕灣焗住上車
我係社畜

屌,可能我毒得過濟
無咩人同我highfive

唔準你咁講

屌 我日日戴

驚閪咩大佬
我頭先中環單拖 成隊防暴係我隔離行過都係咁帶

上環隊係PP會師銅鑼灣隊

再行返landmark

個個星期攪